回頭當天的所愛是隻狗！

收皮啦

拉緊中提琴 你點歌

op笠me

點卜歌 快

greensleeves

Done

仍然比他愛了龜頭

食

這晚上

閪水一味流

含隻柒頭

ok

原來條柒無背影

黎明係你閪窿度

點解 龜頭唔射精

盼望原諒我 碌野攞去整